點解會覺得今日冇爭取到任何野?

明明經過今日之後 鄉黑問題 警察濫暴濫權問題已經成為左政府最大嘅炸彈

單單計行街人數已經係個極強嘅statement
話俾全世界嘅傳媒知香港人有幾唔妥警黑合作 出埋反對通知書 全部人都可能告非法集結都有28萬人肯出喎 仲有LingU校長副校都出嚟保護學生一齊行
而且今日仲影到極多黑警不合理執法 tg掉老人院 射記者 射天橋 入站打人 連外國傳媒都以thugs嚟稱呼班速龍 佢個雪球根本越滾越大亦唔受控 就快唔洗你打佢都自動收皮

講返鄉黑 首先鄉黑絕對唔係義士一日內做啲乜可以解決嘅問題 即使俾你解決到 你都只係做善事幫政府拆彈 因為解決鄉黑問題係政府要做嘅野 佢一日唔解決 全球傳媒目光只會繼續投放落去

況且今日元朗冇政權地標 鄉黑冇出嚟 只有警犬 我地其實可以喺度贏得啲乜?

相反 如果遲啲港鐵職員 EO AO公務員都發起罷工 呢個政府已經係唔跪低唔得
點解唔俾多啲時間呢啲炸彈繼續發酵?
點解要喺個冇地利人和嘅地方死撐?

記住贏一場戰役唔代表贏到場仗
而要打贏仗都唔只在乎一場戰役

自推

今日的目標有兩批唔同的人

1. 話比佢地聽唔會怕警黑 + 反對通知，呢招嚇唔到人，以後所有遊行不變，照攪照去不縮沙

2. 復仇

如果係 1 的話，目標達到。

推

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]